\componentdescription{Job}
{
    \textbf{Neue Klasse:} Enthält gemeinsame Logik des \type{UserRequestJob} und des \type{PreRenderJob}.
	\begin{figure}[htbp]
		\begin{center}
			\includegraphics[width={10cm}]{klassen/images/JobKlassendiagramm.pdf}
		\end{center}
		\caption{JobKlassendiagramm}
		\label{JobKlassendiagramm}
	\end{figure}
}
{}
{}
% \begin{signatures}
% \item[req : HttpRequest*] Verweis auf den ursprünglichen \type{HttpRequest}.
%     \item[manager : RequestManager*] Verweis auf die RequestManager, über den auf \type{Renderer}, \type{Cache}, \type{Geodata} und \type{StylesheetManager} zugegriffen werden kann.
% \end{signatures}
% }
{
    Komplette Klasse neu eingefügt, um aus den beiden Jobs Komplexität zu entfernen.
\begin{signatures}
    \item[Job(config : Configuration*, manager : RequestManager*)]
        Konstruktor des Jobs.
    \item[process()]
        Abstrakte Methode welche überschrieben werden muss.
\end{signatures}
}
